一人一個庹縮朋友

以前喺舊登睇搽白花油開風扇乘涼笑到仆街
有冇巴絲有更有趣嘅事分享開心下

聲震天巴

有次有個同事兼朋友生日 咁腦細就話請大家食飯 個時有啲涼 咁就去左打邊爐
腦細平時度縮開 好多嘢都斤斤計較 我都諗佢係唔係講下就算 點知食食下佢真係去廁所 三個字都未返嚟 心諗:唔係真係一諗就中下話
之後好彩腦細返返嚟 繼續食 到埋單個陣 侍應就攞左張單嚟 腦細就話 每人夾一百蚊 剩低我埋 有個新人問 “腦細 你唔係話請咩？” 腦細理直氣壯咁答”咪請左囉 啲尾數咪我請囉” 隔離個侍應吓左一下 腦細睥一睥佢 然後又睥我地 我估佢意思就係 “你比定唔比 唔比就有排你受” 最後每人都夾左一百蚊埋單

腦細

想知個腦細最後埋幾多

寧願射完自己吞番都唔比我吞。。。

唔等埋我先射

聲震天

震天哥

#1
好味檸檬茶
•
8 個月前
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何